{
  "minecraft-version": "Minecraft Верси",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' чи зоны нæй æвгæнын.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine Верси",
  "bedrock-version": "Bedrock Верси",
  "forge-version": "Forge Верси",
  "magma-version": "Magma Верси",
  "authme-shutdown-problem": "Плагин 'AuthMe' æвгæнын нæ æмæ сервер æфтау.",
  "pex-config-problem": "Плагины конфигураци PermissionsEx æнæхъомыс.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Уæвын плагин файлы цалдæр плагины номæн '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' æмæ '{{second-plugin-path}}'.\n",
  "plugin-dependency-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' æнæмæнгхъæугæ плагин æнæруад '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' чи зоны нæй рафтау.",
  "plugin-enabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' чи зоны нæй баргъæв.",
  "plugin-runtime-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' проблемæ куысты рæстæгмæ.",
  "forge-confirm-problem": "Forge домын бæлвырдгæнæнджы сымах, цæмæй сбæззын ивынад æмæ сервер фехсын.",
  "mod-dependency-problem": "Мод '{{mod-name}}' æнæмæнгхъæугæ мод æнæруад {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Мод '{{mod-name}}' æнæмæнгхъæугæ мод æнæруад {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Модæй номæн ис файлы цалдæр мод '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' æмæ '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Мод '{{mod-name}}' ацухкæнын фæсид.",
  "mod-fatal-problem": "Мод '{{mod-name}}' адзалон ошибкæ ис.\n",
  "world-missing-mod-problem": "Дуней тас мод æххуысимæ '{{mod-name}}' кæцы æнæфаг æнгæс.",
  "world-mod-version-problem": "Ай дуне нывæрд æххуысæй мод '{{mod-name}}' верси {{mod-expected-version}} ныр æмæ верси ай  {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' иумæнæбад сымахæй цæугæ серверы верси.\n",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Цæугæ дуне фæлдис / æвгæн æххуысимæ Minecraft 1.13 кæнæ уæлдæр. Ног формат байдзаг нæй гæнæн иумæ нæдæр зæрондæй верси.",
  "old-player-directory-problem": "Сервер ссар зæронд хъазæгы каталог дуне бавæрдæй.",
  "command-run-solution": "Командæ сæххæст '{{command}}'.\n",
  "authme-shutdown-solution": "StopServer'æн равæр 'true'.",
  "configure-plugin": "Плагин æрмадз {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Плагин æрмадз {{plugin-name}}. ({{suggested-file}})",
  "plugin-install-different-version-solution": "Иннæ верси плагины равæр '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Плагин равæр '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Плагин бафснайын '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Файл адард '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Файл отредакци кæнын '{{file-path}}'.\n",
  "mod-install-different-version-solution": "Иннæ мод верси равæр '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Мод равæр '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Мод адард '{{mod-name}}' версимæ {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Мод адард '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Сног серверон программон ифтонгкæнын версимæ 1.13 кæнæ нæуæг.",
  "plugin-command-exception-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' чи нæ командæй сæххæст кæнын '{{command}}'.\n",
  "ticking-block-entity-problem": "Дунейы блок проблемы сидын.",
  "remove-block-solution": "Дунетæй блок адард, дæнцæн MCEdit.\n",
  "do-nothing-solution": "Ницы аразын нæ. Проблемæ ай чи фæтары уын хæдæг.",
  "chunk-load-exception-problem": "Ошибкæй æрцæу загрузкæ цур чанкы.",
  "remove-chunk-solution": "Проблемон къæртт адард дунетæй, дæнцæн æххуысимæ MCEdit кæнæ фæндагæй удалени регионы файл.",
  "multiverse-load-problem": "Бантыс нæй дуне байдзаг '{{world-name}}', цасыл уый ошибкæтæ дар æмæ, æвæццагæн, разиан.\n",
  "world-repair-solution": "Дуней фæстæмæ '{{world-name}}', æххуысимæ дæнцæн Minecraft Region Fixer кæнæ MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Дуне '{{world-name}}' къопи дынын иннæй дуне, æмæ уый хъоды айсæй загрузкæ.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод '{{mod-name}}' версимæ Minecraft иумæнæбад {{minecraft-version}}.\n",
  "forge-install-different-version-solution": "Равæр иннæ Forge верси.",
  "malformed-encoding-problem": "Цы дæр (MOTD æвæццагæн) дарын зыгъуыммæгонд къодтæ форматировани.\n",
  "change-motd-solution": "Сервер раивын MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Урс номхыгъд спайда æнæ онлайн-аутентификаци ивардзинад.",
  "disable-whitelist-solution": "Урс номхыгъд рафтауын.",
  "enable-authentication-solution": "Онлайн-аутентификаци баргъæв.\n",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Модæй уын нæ æнæмæнгхъæугæ мод {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Дæ дуне спайда версийы ногдæр.",
  "version-downgrade-solution": "Равæрдæр Minecraft ног верси.",
  "generate-new-world-solution": "Ног дунейы сфæлдис."
}